究竟有幾撚慘先會係網上扮女收兵

屌你老味 男人老狗話自己係女仔 仲要用女聲同啲仔玩
究竟係咩心態

你比人收左？

我有個fd係扮女嗰個 仲呃到好多傻仔

條仆街識偽聲

矮毒肥都屌都落？

xx

小妹唔明你講乜

嘩你沈咗船呀？

樓主比男人網上扮女收左兵

同情樓豬畀毒撚騙情

彈開啦小妹 網絡上邊有女

可憐下啲傻仔